香港FILA同韓國FILA既Size係咪一樣

定係全球個size 都係差唔多

沒有人買fila

屌拿星 睇size chart啦仆街

冇呀

你盲架？

邊有

香港fila 個網都無放size chart..

仲fila

屌拿星 上網搵啦

屌你老母都話無 有既一早搵撚左啦 洗撚上黎連登問 你班人唔知又懶醒叫人上網 係咪都以為人地係伸手黨 都話搵撚左無 先黎問**有買過既人** **知道情況既人** 唔撚關事既就死番入你老母個西度啦 我本身都廢時屌 你邊撚屌唔屌唔撚得 得尺進尺以為自己好撚醒 我唔撚屌撚到你鬆化我自己都下唔撚到啖氣 好聲好氣問 你地唔覆有用信息不特止仲屌媽柒蟹 唔係有心答問題就死番出去啦好嗎

此post必火

新界同九龍已經有+-0.3cm誤差

任嗌架wo / 係個口度

This shit is not funny bro

好撚廢呀你 小小野都做唔到

cause this is FILA

FILA night

搵到專一的fuckboy個原曲未呀柒頭

得你識睇人紀錄呀？
好撚惡呀

死番出去啦屌你老母

死mk搵個垃圾牌子既sizechart都搵唔到
又唔撚識落鋪試
食撚屎啦你

好過你連咁平既衫 買都買唔起呀死毒撚 我琴晚問 都收撚左鋪啦

呢個年代仲叫人食屎 小學雞 你咁撚柒叻你咪搵黎睇下囉潮流教主 乜撚野牌子先叫唔係垃圾呀？ 我只係知你呢舊垃圾無論著乜野牌子襯乜野衫都係一舊垃圾

仲有人買FILA？

垃圾衫梗係平
唔撚係仲想貴啊？

慘得過有啲人著都著唔起